死者選擇打科興無得怪人 可能佢地就係博你地陪錢比家人享福

咁班狗官肯尊重死者意願派彩未

賭